{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 심플앤와이드"
    },
    "text": "チェックイン及びチェックアウトは15階ロビーのキオスクまたはラウンジで可能です。 チェックインの際、身分証明書をお持ちください。 カウンターの応対時間は09:00-21:00です。 客室の内部施設は、次のように構成されています。 デザインは14~15階に割り当てられ、オーシャンビューをお楽しみいただけます。 駐車は機械式で、洗濯はできません。 ベーシックタイプは12~13階に割り当てられ、オーシャンビューが楽しめます。 洗濯は可能です。 コンフォートタイプは09~11階に割り当てられ、オーシャンビューが楽しめます。 洗濯は可能です。 客室内には使い捨てデンタルキット、化粧台キット、くし、シャワータオル、ボディローションが提供されます。 洗濯可能な客室にはカプセル洗剤が1つ提供されます。 バスルーム内には多回用シャンプー&ボディソープ、コンディショナー、水石鹸が提供されます。 スタジオの場合、追加人数がいる場合、追加の寝具を提供し、これには枕1つとダブルベッド用の布団が含まれます。 調理は不可能で、駐車は機械式駐車場を利用します。 機械式駐車場の車両制限は、上記の車種に該当します。 上記車種以外の車両は周辺の共用駐車場をご利用ください。 デザインクオドルームの場合、オーバーブッキングが発生した場合、予約順に従って割り当て後にキャンセルされることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトは15階ロビーのキオスクまたはラウンジで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの対応時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カウンターの応対時間は09:00-21:00です。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどの階にありますか？",
            "answer": "デザインは14~15階に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は機械式で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "洗濯はできません。"
        },
        {
            "question": "ベーシックタイプの客室はどの階にありますか？",
            "answer": "ベーシックタイプは12~13階に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "洗濯は可能ですか？",
            "answer": "洗濯は可能です。"
        },
        {
            "question": "コンフォートタイプの客室はどの階にありますか？",
            "answer": "コンフォートタイプは09~11階に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内には使い捨てデンタルキット、化粧台キット、くし、シャワータオル、ボディローションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯可能な客室には何が提供されますか？",
            "answer": "洗濯可能な客室にはカプセル洗剤が1つ提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルーム内に何が提供されますか？",
            "answer": "バスルーム内には多回用シャンプー＆ボディソープ、コンディショナー、水石鹸が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スタジオの場合、追加の寝具はありますか？",
            "answer": "スタジオの場合、追加人数がいる場合、追加の寝具を提供し、これには枕1つとダブルベッド用の布団が含まれます。"
        },
        {
            "question": "調理は可能ですか？",
            "answer": "調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は機械式駐車場を利用します。"
        },
        {
            "question": "機械式駐車場の車両制限はありますか？",
            "answer": "機械式駐車場の車両制限は、上記の車種に該当します。"
        },
        {
            "question": "デザインクオドルームの場合、予約がオーバーブッキングされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "デザインクオドルームの場合、オーバーブッキングが発生した場合、予約順に従って割り当て後にキャンセルされることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 573
    }
}